其實點解L4D2搞唔到電競??

L4D2我諗係好早期要多人連線同合作既game
果時仲有vlan場好多人會玩

佢果個人類vs喪屍係可以好考合作, 仲要玩法應該好多變
地圖又夠大, 可以玩好多戰術既野

其實點解L4D2會紅唔起搞唔到電競之類既野?

電競？邊到競阿

人 vs 電腦 而電腦係有randomness
咁已經唔可以做電競啦

玩家做屍對玩家做生存
點樣人vs電腦

就係係PVP, 只要雙方面唔係對等, 就做唔到電競
同埋樓豬都講咗
「玩法應該好多變」
其實呢樣就係問題

太多變嘅game都係做唔到競技
競技就係要有明確規範

其實唔會唔對等，因為完左1round就會交換
規範就睇你set唔set既姐
要整有幾難
同埋唔覺L4D可以有幾多變

因為D特感係隨機?
所以我成日覺得爐石搞電莖係好ON9

你應該冇打過機

下 打過對抗未
雙方輪流做人同特感
每段地圖隨機出黎D物資/特感都係固定
得高分果隊打先冇得記資料叫做有少少野留比後手超前咋喎
以前vlan場對抗如果兩邊都識玩果D場好玩到呢

無得搞仲好 唔想因為為左搞所謂電莖 又nerf依樣又buff個樣

因為角色太少？好快收皮？

觀衆娛樂性唔大
做怪要時間等埋伏
玩法變化唔大

要搞得起要好睇
l4d有咩好睇

做屍可唔可以拎搶？

無商業價值就無人搞囉

4v4對抗一定要加插件改弱人類果邊
唔係既話做屍果邊冇乜可能贏

Lol死左都要等

係 識玩既話做屍果邊要配合埋地形輪流放技
個地圖仲要咁大變化多好多

做人果邊玩得勁果d其實都幾公式化
佢地將每幅地圖分做4-5個最易防守既check point
一清晒d特感就盡快衝去下個check point
然後再慢慢引特感出黎

咁流星蝴蝶劍更加值得做電競

係，even以前vlan玩高對（人得最廢既散彈同沖鋒，冇得執藥包，得pills）
都仲係人贏多

只要清細屍清得快，跑得快，d特感真係全場出得1 2次手

咁要透明化 D 血量點計喎，每一樣近戰遠戰，每一件物品既傷害都要寫得清清楚楚先有得玩

下下都講100%技術
一來 好難比新人入場玩 啲老手個個打足咁多年你點跟 除非你超級天才啫
二來 睇啲人都未必知你做緊咩 好似當年梅原擋晒人哋成套超必 或者FAKER ZED 反殺ZED 唔係人哋講有幾難做到 局外人都唔知有幾勁

有返啲運氣元素先會好睇 雖然對日練夜練嘅人會唔公平
EG 明明我點都勁過你 比你RNG到一啲野令你嬴我 咁我點都唔gur 但係觀眾可能睇得好開心

L4D2其實人先最恐怖
做特感對住成班高手自保能力高，清屍救人又快
然後全部人綠色實血入安全室
果種感覺真係超絕望